non-jupas入U報唔報ocamp好

Non-ju成功上岸既朋友入到U year3仲會唔會報ocamp?
報又好似好7咁
對住成班year 1既新鮮人好似唔多搭到嘴
唔報又驚識唔到人
大家點睇

點解唔報

你估year1 d fm就好多野講到咩 佢地咪又係我唔識你你唔識我 ocamp就係比你識fd

冇入U都玩佢地d ocamp啦
驚咩？

玩 識老鬼

老鬼心諗識你老鼠

識完咪又係分開上
真心唔明year3玩黎做乜

其實你開得POST問即係有意思想去
想去咪想去
去左後悔好過冇去後悔

去啦比卡超

走後門狗

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?